kfc蘑菇汁

其實自己整唔整到出黎 好中意食 好想日日撈飯食

用粉打出黎再加罐菇

我都好鍾意食

果隻汁會落萬年油 所以先咁香

跟手落勁多黑椒 隻味就啱